{
  "Sign up to get access to all the amazing features of Chat Everywhere!": "馬上註冊來體驗Chat Everywhere的最新功能吧!",
  "Sign Out": "登出",
  "Thank you for registering with us. We are currently working on the some exciting features. Please check back soon!": "非常感謝您的註冊和支持！我們即將推出最新的功能，請敬請期待！為您帶來更好的體驗是我們的首要任務。",
  "As an effort to reach sustainability for Chat Everywhere, we are introducing pro plan for our users to support us and this project, so we can continue to provide you with the best feature and experience.": "為了讓 Chat Everywhere 能夠健康發展下去，我們現正推出專業版方案。藉由您們的支持，我們將能持續為您提供最實用的優質的功能和體驗！",
  "Okay": "好",
  "Enhance chat mode": "連網模式",
  "Folder manager": "資料夾",
  "Prompt manager": "提示語",
  "Share conversations": "分享對話",
  "Everything in free plan": "免費方案中的所有功能",
  "Unlimited messages": "無限訊息",
  "Priority response time": "優先回覆",
  "Cloud sync": "雲同步",
  "AI speech": "AI朗讀",
  "GPT-4 integration (Credit system)": "GPT-4 (點數制)",
  "Thank you for supporting us! If you want to cancel your subscription, please visit ": "感謝您的支持！如果您想取消訂閱，請到",
  "here": "這裡",
  " and cancel your subscription.": "",
  "By signing up, you agree to our ": "當會員完成本網站之會員註冊手續或開始使用本網站服務時，即表示已閱讀並同意接受本網站的",
  "Terms of Service.": "服務條款",
  "Default mode": "預設模式",
  "Online mode": "連網模式",
  "Mode": "對話模式",
  "Style": "風格",
  "Language": "對話語言",
  "Auto": "自動",
  "Custom Mode": "模式",
  "Monthly credit": "每月自動加值點數",
  "Balance": "點數餘額",
  "Buy": "購買",
  "credit": "點數",
  "As a Pro plan customer, you will receive the monthly credits on the 1st day of every month to use our custom modes. If you need more credits, you can purchase them below.": "作為專業版客戶，您的點數將在每月的第一天自動加值到您的帳戶中。如果您需要更多的點數，您可以在下方購買。",
  "You will receive an email notification when your credits are ready. You can also check your credit balance in the dashboard.": "當您的點數準備好時，我們將會寄送電子郵件通知您",
  "If you have any questions, please contact us at ": "如果您有任何問題，歡迎用以下的電郵地址來聯繫我們 ",
  "AI image generation (Credit system)": "AI圖片生成 (點數制)",
  "Upgrade": "升級為專業版",
  "Upgrade for one month": "只購買一個月",
  "Creative": "創意",
  "Balanced": "平衡",
  "Precise": "精確",
  "AI Image": "AI圖像生成",
  "Quality": "品質",
  "High": "高",
  "Medium": "中",
  "Low": "低",
  "Image Style": "圖像風格",
  "default": "預設",
  "analog-film": "懷舊",
  "anime": "動漫",
  "cinematic": "電影",
  "comic-book": "漫畫",
  "line-art": "線條",
  "low-poly": "向量",
  "photorealism": "現實",
  "pixel-art": "像素"
}
